生活有D迷惘, 希望大家分享下自己人生目標, 參考下

大家好呀, 我有個朋友, 佢系個平凡既港仔, 24歲, 大專畢業, 月入2萬尾左右, 做下D工程管理工作, 身家？還好, 香港有個單位仔, 深圳有少少舖位同樓仔, 樣子？ 還好, 系人羣中有65分, 拍過4-5次散拖, 衣家單身中, 對於愛情婚姻生兒育女方面其實都系抱住可有可沒有的想法, 結果成日比阿爸阿媽話佢一支公條條Fing, 會後悔喎, 但佢覺得衣家生活幾好呀, 假日去行山潛水睇戲試下新餐廳, 夜晚上吓進修班考下吾同牌照, 有時間就去下旅行同朋友飲下酒, 但是最近佢吾知點解覺得生活有D無聊同迷惘, 想揾吓D人生目標, 希望大家可以分享下D人生目標和方向比佢參考下, 令佢可以振作起來積極面對番人生, 以及有咩方法方法可以令到佢阿爸阿媽吾好再煩住要佢拍拖既事, Thank you禁多位巴打絲打.
(9up, 勿插）

有沒諗過事實上中共是好撚驚, 場運動升級做獨立運動？

到系只可以照顧到自己
你覺得有咩做可以令到生活更加精彩？

如果生活日日係咁都幾無聊
當然外人睇就好寫意
結論：拍下拖啦 起碼有啲寄託

可能有年幾冇拍拖, 開始變得佛系同有D忘記溝女技能😂 Any Suggestions

當遇到鍾意嘅人就會識做
幾年前同樓主背景/情況差唔多
申：已經係爸爸